連仔，你個野壞左呀！

想比錢load都唔到

大家星期日一定要出來